懷疑港代理貨源 台灣幸福堂籲停飲港區產品

【東網專訊】黑糖珍珠奶茶近期在香港大熱，其中台灣幸福堂授權香港代理開設代理店後，雙方爭議不斷。台灣幸福堂日前在Facebook發出聲明，指不斷收到香港顧客對香港代理店產品的投訴，經派員視察後懷疑香港區的貨源，包括珍珠、茶葉及黑糖，可能不是來自台灣幸福堂，明言擔心有關食材可能引起食安問題。

台灣幸福堂指，總公司一直嚴格要求全球代理及加盟商，必須使用總公司提供的原材料，對有公司可能使用及提供並非來自台灣幸福堂的原材料，深感痛心，呼籲香港粉絲暫時不要飲用現在香港區的飲品，直至完成調查。該總公司亦展示多張由第三方提供的相片，顯示港台幸福堂所用的原材料包裝不同。

咁咪改名叫元朗幸福堂

一次都未飲過

真自家製

呢間野煩唔煩d

淘返來

假嫁d奶